想問問大家平時抆屎係 去前抆定向後抆？

我就向後抆嘅

但話說剛才用錯力去抆
一野將啲屎撥左喺身後道牆度
清理緊啲屎果時我就諗
如果我向前抆就避免到呢種情況啦
但向前抆又好似會抆落個春袋度.....

會唔會咁多年嚟我抆屎嘅方式都唔啱呢

向後
向前

向下

順時針打圈

前＋後，最乾淨

女人通常向前

向左

我向左。。

咁你去前先定向後先？

咁咪抆晒落個閪度？

隨機

前後都有，必要時又左又右

向上 推返啲屎上條腸度

向後
唔容許個噹噹沾到一滴屎汁

向入

咪玩啦 認真
點索入去呀

插入去轉圈再出黎

不嬲都抹入去

一定係直印
唔會前後

通櫃呀 師兄？

咩叫直印？

clockwise 兩個圈
對摺一下
再anti clockwise 三個圈
掉左張紙巾
再用食指R 兩下

中間前後收

唔抆
用水沖